用數字對比now tv 今次世界杯收費如何不合理

2016歐洲國家盃決賽周 51 場同2016美洲國家盃決賽周 32 場比賽，合共 83 場比賽, now TV收你$700

平均一場係$8.44,所謂既比較多人鐘意既傳統勁旅, 係荷蘭同強國

2018世界杯, 合供有64場, now TV 收你$880

平均一場係$13.75, 所謂既比較多人鐘意既傳統勁旅, 有意大利, 荷蘭, 智利, 美國同強國

2年對比多左62.9%, 如果按呢次既加幅, 下次可能一場波平均係$22.23, 又係64場, 即係下次就係$1,420

我都係個句, 唔係比唔起$880, 係你老母唔合理, 而且我仲要係每個月比緊你$386蚊, 新客上台, 可以送比佢地睇, 對舊客就當係一舊屎, 簽左約後理撚得你

講波質素又差, 講波佬連迪阿高哥斯達同杜格搵斯哥斯達都唔知, 仲以為迪阿高哥斯達係踢巴西

尋晚無啦啦, 又話7月1日開始冇左fox sport asia apps 同website, 服務又越黎越差

你唔襯依家發下聲屌9佢, 你老母下次咪又係硬食

Viu冇得睇波咩？

拎歐國杯美洲杯同世界杯比

2014年世界杯
係咪好似體育組合包埋？

ching 曲線撐now?

點解香港冇pay per view

咩年代呀
上網bookmark左幾條link有幾難？

電話再用hdmi去返電視睇
又方便又唔洗錢又快

講真係咁架啦 貴你咪睇viu tv囉
成日鳩叫都唔會平比你個死乞衣架啦

港式短視管理
今年top line 衰左，下年自己分分鐘都唔係度，係人都殺雞取卵先
搞長期initiative 通常都係前人種樹

無計

hsbc 開卡碌8k 又送，hktv 之前又有平賣，你無留意者

你不如拎亞洲盃黎比

系！

上屆世界盃幾錢？

所以咪就係當現有客戶係屎

有咩合唔合理
唔合理個市場自然會懲罰佢

尋晚無啦啦, 又話7月1日開始冇左fox sport asia apps 同website, 服務又越黎越差

我唔知apps, 早幾日website已經入唔到asia, 睇唔到法網

上屆如果個plan入面有無線收費台可以唔洗加錢睇，同埋可以用app睇

打去投訴

已經有巴打就呢樣野同佢哋開緊波

勸籲各位now舊客繼續企